PayPal 正式進入中國市場 成首間外國支付平台

近日，以美國作總部的第三方支付服務商 PayPal 亦成功打入中國市場，成為首個在內地運作的外國支付平台。9 月 30 日，國付寶（Gopay）在其官方網站上宣布，中國人民銀行正式批准 PayPal 通過旗下美銀寶住息技術（上海）有限公司收購國付寶（gopay） 70% 的股權，成為國付寶的大股東，成功進入中國電子支付服務市場。

PayPal 成功進軍內地電子支付服務市場
成為首個外國支付平台
PayPal 旗下公司收購了 國付寶（Gopay）70% 的股權

PayPal 自與 eBay 分家後，一直想近軍大陸市場，但礙於沒有內地支付牌照而處處碰壁。今次 PayPal 收購的國付寶，原本的大股東是海航集團全資控股的子公司 — 北京知融信達科技公司。

好奇會點運作

同paypal互通之後
平民可以走資 政府又可以印銀紙

碌假銀聯既走資時代開始了

肯定唔會互通

Paypal會唔會靠出賣我哋既資料換取支那既牌照

不過係支那 有牌照有用咩

咪又係支那宝同埋we7pay玩晒

佢會發現就算拎70%股權都話唔到事
因為上面仲有個黨員係到

Elon musk同中國走到咁埋

講真 作為香港人都好少用 佢係大陸可以點搵食?

賣左好能耐

發現時間穿越者